( 核爆都唔割 ) 跪求 8大院校手足 別氣餒 別埋怨

唔好介意以下文字以 "我手寫我心" 舒發對 中大手足撤退既感想。

我一係位中年人, 由反送中以來一直非常支持呢個運動, 原因就係你地果種赤子之心、公義之心、 正直之 為你地與香港既未來爭取應有既價值, 呢種崇高既情操, 我, 點可以唔支持。當然, 你地既犠牲, 亦讓我非常難過。

15/11 今日, 當聽到中大開始撤退, 我有少少失落, 但仍支持中大手足既決定。
然後, 聽到發夢區開花戰場既手足對此持多種意見 (下刪千字) , 聽罷, 我心裡不是味兒, 第一刻想到 "佔中" 既結果, 就係唔夠團結一致,。

請大家秉持 "不割蓆、不分化、不篤灰、be water、尊重大家決定" 既信念繼續下去 , 大家千萬唔好唔好唔好重蹈"佔中" 覆轍吧!

可能, 今日中大既決定未必係最好或唔夠圓美, 但係, 我地唔好忘記, 我地香港人從來未打過仗, 你地無受過戰事訓練, 無可能每個對策係啱, 大家呢個月邊做邊學, "唔完美, 即檢討, 做糾正" 係你地既優勢, 我亦向你地呢種正面態度學習, 而且, 前線既你地巳經好叻好叻好叻, 能夠以 "日常用品" 作為武器去迎戰擁有軍備既狗隊 , 幾個月啦, 你地堅持咗幾月, 你地既叻獲得國際認同啦, 真係好叻, 唔好因為中大今日既決定而潰兵, 你地既正義又群策群力之心, 獲得大部份香港人認同, 不是嗎? 不是有實際行動嗎? 18區開花支援, 開車堵路助守, 運物資等等, 唔好氣餒呀!

我, 作為低體力既街坊後援, 你地去東我去東, 你地去西我去西, 絕對唔會放棄你地, 嚮發夢區其他街坊後援如是, 只要你地出黎抗爭, 我地定必伴隨, 總之, 作為大人既我地呢班街坊後援, 做得幾多得幾多去協助你地資援你地, 希望你地成功!

可能以上文字好亂, 別介意, 因為我聽到大家既街頭討論, 感覺被大家中圈套, 可能會分化, 我好唔開心, 喊咗兩次, 我好驚你地 8大院校以後唔再互相支持與鼓勵, 真係真係真係希望你地繼續團結一致, 並肩而行, 直到煲底除下裝備以真面目相見! 一齊玩衝勁盃!